有冇山羊座巴絲吹下水 (40) 之 馴羊絲再集合

有冇山羊座巴絲吹下水 (39) 之 石原聰美閃婚

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

山羊男垃圾
山羊女垃圾
在座山羊都係垃圾

LM

我認

唔多唔少都有啲啲意思嘅，不過個feel極唔穩定㗎。出到嚟會觀察你好多細節嘅位，所以你都係做返自己啦

祝你好運。
有心理準備可能係長期戰嚟如果真係有心追山羊女

6年真係好誇張。
至少三四個月啦，但講緊日日contact，仲要你好主動同佢傾啲價值觀嘅問題，仲要你好firm自己想追佢。

1年deep talk嘅話其實都足夠羊女觀察你，只要你夠主動而羊女又冇明顯拒絕你就係signal，就係有機。
不過羊女好睇男仔穩唔穩重，巴打你覺得自己ok嘅話相處多一排就可以表白㗎喇。拖得耐羊女都會以為你唔想發展落去。

羊女對住自己唔中意嘅人不論男女都好憎人chur佢
既然都共識左唔long d，即係羊女已經認左你。巴打要俾啲信心自己呀
btw就算喺同一個地方都可以long d的，就好似我同我隻金牛咁

你試下同佢講嗌佢主動少少，不過基本上堅難，同撬開金牛把口一樣咁難
如果拒絕你嘅話好明顯會唔覆你msg、約極都約唔到出嚟、會好唔耐煩

坦白一切係咪真係一切先？極少人可以令羊女坦白到一切㗎喎
btw佢哋又真係幾中意人哋幫佢分析
咩叫冇能力？有能力就代表到時實中意你嘅？羊女其實自己已經好叻好上進，根本唔需要你俾啲咩物質佢，佢淨係想要你陪住佢咋

巴打你睇得咁開就得啦
不過都需要俾羊女知你計劃係點嘅，如果唔係到時佢準備好進入下一階段但你又縮，佢會傷到癲

試下睇concert嗰陣借啲意有小小身體接觸睇佢咩反應，聽落有機嘅

咁出多幾次先啦
睇完concert主動約埋下次見會更好，good luck

依家仲有得送機咩？
你想見佢就見啦，真係今日唔知聽日事。

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur

仲晒..本身一齊好地地, 試過兩次 挑機辯論口吻兩次, 佢就忍唔到同我分左手 我仲好鐘意佢, 依家搵佢好冷淡 十幾個鐘先覆我一個MSG, 佢話都覺得無左我可惜, 要隔一段時間忘記晒啲唔開心既野, 睇下仲有冇機會重新開始過,

挑機辯論口吻

<<<< 山羊女表示： 最撚憎
有咩咪冷靜表達，咁樣講嘢只係EQ低嘅表現
仲要代表你著緊呢件事上面自己啱定錯多過大家個關係

基礎唔夠深依樣真！
對上個ex又係見一次就表白，嚇撚到傻，前提係我都中意佢但都嚇親。我又on99咁接受左，當然最後我都係話做返朋友先。
基礎打得唔夠，好難相信人

其實山羊仔係咪同巨蟹女特別有緣

無話特別信星座，但真係識好多巨蟹女

唔洗sure㗎喎
你真誠地表達出你對佢嘅欣賞好平常
羊女都中意聽嘅，不過唔好太over，佢會一邊冧一邊質疑你

雙方肯溝通咪愈了解愈愛囉，加油呀
唔好好似我咁來得易走得快

俾佢知道你中意佢有咩問題？適時俾少少暗示好重要

狗衝啦屌

基本上羊女好難俾你知佢對你有冇feel㗎喎
除非佢sure左你中意佢，佢地傾向扮矜持的

我都覺呢個問題， 每次相反意見我就會般出一堆理論。對方接受唔到。到領誤到既時候已經太遲。一野就分手

岩呀

你覺得你依家唔係nothing咩

做咩唔俾個機會人地，既然都領悟到咯

我都想。佢同我分手既， 佢分手時話要隔一段時間忘記晒之前既野。然後我改變。可能會再有機會係翻埋一齊。。。 但我搵佢佢好冷淡。 依家我已經控制左自己唔搵。 因為會仲衰。。。。 我硬係覺得鐘意一個人點可以唔搵。 隔一段時候咩都無晒

難啲囉
不過有時佢哋會覺得自己行前左一大步㗎喇，只係冇人知咋。

山羊本身係好撚mean
越熟越mean

岩岩開始都中意癡嘅，之後就未必想癡咁多嘅

約你睇concert算係一大步㗎喇
基本上佢每一個做嘅主動都係一大步，你要禮賞往來先show到你嘅心意㗎

山羊x山羊拍到好崩潰既lm先

笑死me
不過我鍾意

咁岩嘅，我都係前後兩星期
我都係羊女，我個隻係水瓶

我覺得對羊女一係超快手
一係拖勁耐

致命既出軌果啲羊仔就唔多會，但相處+拍拖模式+心態+態度就令人好L崩潰

i know that feel

我都覺
愈快手愈好
追太耐俾我地發現缺點嘅話就gg
又或者真係好好好男人經歷到長時間考驗

同埋有冇機會發展其實一識就已經知
所以一係得，一係唔得
唔會因為耐咗就唔得變得

但會因為耐咗得變唔得好慘

睇你積極程度
如果你本身唔係太有攻勢，咁注定你一定要打長線
如果你本身就係啱嘅條件，而你攻勢夠猛，講真唔洗拖
至於咩叫條件啱
我個case係，我肯同你傾好耐計，證明你夠格
唔會浪費時間係唔啱嘅人身上
唔知其他羊女係唔係咁

exactly
can't agree more
尤其肯深入講心事講感受

我同我個件第二次出黎，傾咗1x幾個鐘
一般黎講，對你無興趣就真係食個飯就完，唔會有下文

中呀，講心事同感受實無死
仲要係誠實咁講，唔好呃，因為實睇得出
同埋唔好亂讚
千祈唔好亂講你好靚女，好好笑容個d
講真我幾憎人亂讚
因為自己知自己咩料子
亂讚=你份人好假
講講下都覺得自己好膠煩

你咩星座？

正常

新嚟Lm

未必嘅
俾d自信
我當初就係俾我個件嘅自信吸引咗
然後中晒伏
但前提你真係要有返咗上下料子
如果你連自信都無就真係唔好追羊女
羊女唔會想搵一個要佢安慰嘅男人
而係要一個可以依靠嘅男人
（但又唔會完全依賴佢，羊女自己好獨立）

一定有心事，唔同你講啫
我個case都極端，所以先兩星期咩都搞掂
佢如果持續都有同你傾電話，咁證明佢都對你有好感
記住羊女係唔會浪費時間去同一個唔鐘意嘅人傾計

好幾次就有機嘅，至少有擺你喺心上

絲打講得好好

希望你馴羊成功
真心覺得打長線會由得變唔得，所以幾時去馬就好靠巴打你自己拿捏。至少羊女依家對你唔反感先

利伸 羊女
真係好憎自己
成日收收埋埋乜都唔講
叫自己改 但係真係唔係咁易
好無安全感 成日覺得其他人一睇到我真個面就會離開我
好想有傾訴對象 但又唔願意開口

真呀
我就算同人一齊都唔想做廢人
識過一個想咩都照顧我但又唔係完全冇咁嘅能力死頂
其實我唔鍾意 我不屑佢冇辦法完全照顧到我嘅同時又唔了解我嘅需要

佢哋係好撚飄忽㗎屌

俾啲時間佢諗諗先，佢地屎窟痕就會想突然約你食，嗰排多野煩就會想摺埋。

真！個腦長期好忙，冇人知佢忙緊乜，忙到burn out就會自摺

仲要佢會覺得你忽冷忽熱就唔得，佢自己10個鐘先覆就唔算忽冷忽熱

金火星山羊留明

當你成功馴到佢地之後，你會覺得之前受嘅冷係值得的
其實佢地係好撚暖，只係有啲驚青又有啲道德規範綁死自己姐

佢冧你咪受，唔冧你就會即刻彈開九呎遠。依個risk你take得起咪得囉

其實好多女仔都想確認關係嘅，唔一定關星座事。
btw你又整臭山羊個朵

係唔係返緊工唔得閒呀？
我返工忙起黎都會成日唔覆我個件
（我個件仲忙過我）

屌 你依家先知

易就唔叫馴羊啦

冷處理嘅羊女心路：
妖你唔理我即係唔在意我
咁你唔鐘意我我做咩要理你
然後就88

正常返工真係唔會成日睇手機
出人份糧要做野㗎嘛，唔秒回你好正常

屌 你都好mean

你終於發現

岩呀！神邏輯

真絲two

加返個激將法心路：
你同第二個女仔出去食飯仲po IG FB
咁你即係鐘意佢啦
算啦我都無機會㗎啦

交代行蹤俾你知喎
咁佢又肯同你講，證明你都有返少少地位嘅

如果佢肯日日同你傾
你又約唔到佢出黎食飯
即係你仲有野係有待觀察

PS我試過有人約過4次都唔出，最後一次我推咗
死因：佢係咁亂讚我

都係個句，真係最好快恨準
拖愈耐羊女愈多野考慮

同埋唔洗諗咩表白，拖到手就KO

拍拖之後你會好開心
又唔痴身，又會做你背後嘅女人
要求又唔高，唔洗你日日送花
又會陪你捱
（自誇中）

日日講電話，星期六日有一日出街算唔算痴？
日日見就真係好難唔洗返屋企食飯咩

佢哋都中意向高難度挑戰嘅人嘅

開頭見多啲ok嘅，之後就未必想。不過見唔到但會傾電話都已經好好
btw巴打你月亮同金星係咩座，獅子咁癡身㗎咩

正常你拖到佢又唔拒絕
咪即係得咗囉
唔關星座事
正常女仔都唔會無啦啦俾仔拖
不過你拖完俾返個正式表白人啦

你睇下佢之後出街有無拖你
有拖就夾佢表白

我個時好直接：我地咁算唔算男女朋友？唔算即係我可以同其他男仔出街啦

然後KO咗

可以咪飛開佢下個囉
下個仲靚仔

我個時好單純以為拖咗就係，但諗諗下唔對路夾咗佢表好彩有做呢下，唔係就妾身未明呀

屌 真

真呀
嗰日佢送我機
一開始叫我攬佢 之後拖 之後先表白
同一日做哂冇問題嘅

加油
羊都有特性嘅，好負責任
唔洗點驚佢唔認數
（渣男除外）

有呀 呢度咪有個馴羊絲嘅羊仔係咁

烤羊

有冇山羊仔成日想媾女
但差唔多媾到手之後因為各種原因而後悔
跟手就放置play個女仔

月亮天秤唔怪之得啦
天秤都係煩膠一個
利申上升天秤

追唔切post 放棄
just wanna say hi 太微絲

就快生日揮手

你問佢又話忙 得你忙呀 我夠忙啦仆街仔

+1

你真係諗太多
未追到你已崩潰

從來唔知獅子仔會咁冇安全感
有個ex係獅子但我從都唔覺佢會咁，不過都可能關年紀事。加上你又有啲天秤格，諗太多同冇乜自信

多謝

如何挽回羊仔

生日快樂☺☺

同山羊仔復合後有咩要注意 有冇人試過

當初分手後佢勁決絕
糾纏左好耐 feel到佢彈出彈入
依家又話都係一齊番 但態度都唔多積極
搞到我都冇乜信心
其實佢諗緊咩嫁 想唔想一齊番嫁

岩呀，有咩咪攤出嚟講囉
蠍同山羊啲格其實好似

處於想一齊但又唔想一齊返嘅中間
仲有野考慮緊同觀察緊
建議你俾啲時間佢兼俾啲信心自己，唔好太focus最後嗰兩條問題

山羊座係唔係鐘意忽冷忽熱

Yes

可能騎牛搵馬

早幾日成班人食飯 佢無啦啦用返我講過既說話答返人地 然後同我對望左一陣 以為有機
但呢兩日又好似180度轉變咁 變到好冷淡

都係嗰句啦，佢地好撚飄忽同隨心

佢話會當我做朋友先
不過我依然都係當佢男朋友
我需要證明自己改變佢先可能會回心轉意

主動約佢出街又係都要搵埋其他人一齊出黎

咁絲打諗住做啲咩?

想挽回
所以我要改變自己
比空間佢 信任 提升自己價值

但好似盲頭烏蠅咁唔知點做好

有冇斷聯 我覺得呢個位先係最難

咁又冇
佢會理我
不過已經唔會再優先同我傾計講嘢同埋覆得咁密
假期都唔會優先留比我
佢話最近會多啲約中學班兄弟出嚟玩
因為有個同學法國返嚟好耐冇見
全部一切以兄弟優先

咁分咗手啦嘛

其實我都唔知算唔算分開
我請求嘅時候佢依然會攬我
我凍佢會比件外套我著返屋企
我拖佢手佢唔會拒絕
但佢話佢好辛苦
我綁得佢太緊

但佢做過啲咩行為令到你覺得同佢有可能發展

準L到呢

試下直接畀2,3日佢揀啦
咁都話唔得咪即係冇興奮

說再見不要坐近

唔想再見
我仲好愛佢

可能只係想上床

講咗㗎啦
詳情睇返自己上個post我同你自己打咗啲咩
可以自己bin自己c

佢騎唔到想要嘅馬 又冇其他比佢揀
咪將就啲要返隻牛先 騎慣騎熟嘛

唉
只希望自己可以爭氣啲

逼得太緊咪會咁 就算比你復合到 你又係咁 佢走係遲早嘅事
你自己冇安全感 佢覺得佢咁樣冇問題 咪覺得你困住佢
如果佢覺得比人管先有安全感就唔會咁
而且佢真係你口中嘅條件咁好嘅話 佢身邊一定有條件唔差嘅女仔都對佢有興趣
如果遇正個唔會管佢佢又鍾意嘅 秒飛秒斷聯你都仲得啦

你知唔知問題所在係邊先？如果知，不妨同佢再傾一次，叫佢俾時間你改變下

傾完啦 尋日就係傾咗
佢話會當我朋友先 直到佢見到我真係改變自己

我覺得佢好好睇 但佢覺得自己樣衰
而且佢同我講佢冇對象 亦冇諗過要揾住

佢講你又信？
咁你唔係應該好有自信先係嘅咩？
既然冇對手 點解你又會咁冇安全感？

咁真係要俾時間大家
俾d空間大家
記住係你嘅就唔會走
唔係你嘅，要留都留唔住
大家一齊都係想開開心心
你試下抱住大家要開心嘅信念去變啦

真係排隊，仲多人過拜山

好恐怖 好彩無試過咁樣

可唔可以復合都好 要為咗自己去變

麻煩晒
不過
頂
無自信好難救
認真唔係串
自己都唔愛自己，邊個得閒咁愛到你永世
你估愛情故事咩
第一件事學下欣賞自己先

爆房活動

佢尋日都係咁講

有排去旺角仲好過去郊區
香港人真係無地方去㗎

冇 淨係睇過酒店外面影過去 間間房都痴氣球

真呀 行商場隨時仲少人過行山

所以你明我點解會咁覆未
我已經開始懶得答

咁你又想要羊仔
就做下野
今晚攞紙攞筆寫下自己有咩優缺點
唔知嘅問下朋友
發現左新野又可以同羊仔匯報下
咁佢就會知你變緊
同埋佢會忍唔住手幫你分析㗎啦
一步步黎啦阿妹

絲打
呢度需要你
得閒多啲上嚟坐

明晒
不過都同佢講下啦
既然有緣囉
路係自己行，仆街唔好喊就得

宜家呢個世代爆房係要po俾人知
我老啦，追唔上潮流

冇啦 我要講嘅都講哂
呢度實在遇過太多太多睇唔開嘅人
又有啲講極都唔明 完全唔同世界嘅
我覺得自己已經冇咗當初嗰團火
以前真係嚟親都羊巴羊絲
而家要加個馴字喺前面之後 就冇咗同聲同氣嘅感覺
遲啲可能要改post名做「有冇馴山羊座巴絲吹下水」先比較貼切

轉頭個黎睇
我地就係睇得開先好
我曾經有抑鬱傾向
宜家睇開咗
覺得幫到人就幫下啦
幫唔到唔會放心
都係個句
決定從來都係自己做
我俾意見都係參考用途
最後結果係點唔洗上心嘅

食飯食下食下就食岩另一樣

馴羊座

我行山寧願請假去行算，順便消吓annual leave

support#lm2

真係唔識閒聊
但如果個話題係人地開
而我又有興趣
就會好多嘢講

so true

咁點解你唔畀期佢...

2個字：客觀

已經懶得答

exac7ly

[member]真呀
但有人死都唔信
我自問都怕生+有啲難傾計
但我隻處女仔一見到我都一直勁開topic完全唔dead air
到而家都係咁

總結：人夾人/member]

琴日比佢話我over sharing

絲打 同你情況exactly一樣

感受呢啲咁個人
只係講明話自己係咁諗啫
除非係facts eg太陽由東邊升起
如果唔係唔通好似啲感性嘅人咁乜都自己諗完當係真咩

話咁快就黎同羊女一年啦

發覺呢到都幾多羊獅情侶 留名學下野先

你係乜環境

留名

東囝

毒撚羊表示俾獅子嚇到京京

羊女其實都係咁

羊女唔計
利申羊仔（已馴）

有仙氣

一齊咗都要預仲要繼續馴

麵麵絲女神氣

我係羊仔做主動嘅 都好快就一齊咗
但佢所謂嘅主動都係幾常覆msg 好間唔時買下野食同打電話比我 一齊咗之後反而我要比佢更加主動

係啊 比佢收服完之後
所有野都變到我做主動
羊仔拖咗拖之後好似咩都唔識咁
不過我想點佢都肯就我嘅
但就係唔會做主動咁囉

你宜家同羊仔進展係點？

Sor
卡係邊
唔知羊仔同羊女嘅愛情觀似唔似呢
似嘅可以分享下經驗

痴身嘅獅子預咗少辛苦

Hi 澳洲巴
係啊 終於肯追下po入嚟同大家吹水

聽其他人講會覺得佢好hea
但到羊仔咁講會覺得佢咁講已經幾sweet
個standard低到 羊仔真係識玩

羊最唔識氹人

真係咁咩？ 搞到我都想放棄

咁樣好賤姐

咁勉強不如唔好一齊仲好
搞佢唔掂
山羊好飄忽
唔知自己想點咁

山羊比較現實無情

yes，佢地真係會自己買

lm

冇話賤唔賤，成件事唔係你寧願咁都唔想分開咩？

我都覺
斷左聯個排可以好似陌生人咁
好似從來冇愛過咁

都唔係嫁
我係覺得佢仲愛先想繼續
但如果真係騎牛搵馬 咁就算啦

愛呢個字好模糊
佢眼中可能肯花少少時間畀你已經係愛
你睇咁多馴羊絲食粒細細地嘅糖已經開心，覺得難得過啲成日有大餐食嘅

係啊

我一分手就delete所有contact

但你係真係瀟灑
定只係行為上...但心裡面都一直放唔低對方？

主要唔想自己藕斷絲連

但係咁樣做真係會令自己快啲放得低咩

都會㗎
同埋費事自己滋擾人啦😂😂

好討厭山羊今次之後
太飄忽啦
又絕情

You咩星座

原來係咁
我之前就係成日覺得佢俾唔到愛我
所以成日嘈
但佢又話自己心底已經係好愛
係表面show唔到出黎

天秤
係咪同山羊夾唔黎？

都相當夾唔嚟

日月刑尅！

唔係日月
不過都係刑尅

唔係咁誇呀嘛
俾你咁講完更加冇信心同佢復合
似會越拖越傷

睇返#2

缺點幾準
優點之前都係
但分手之後d優點都冇埋
依家佢話要一齊番
但又唔肯承諾
又唔理未來 只顧當下自己開心
點解會咁嫁

殺生丸都係天秤女

因為堆優點唔係我寫

缺點準過優點太多
駁唔刀

因為真係寫唔到啲咩優點

1 成熟穩重 >>生活工作上係，但感情方面好幼稚
2 有原則 講道理 有耐性 >> 得佢自己嘅原則同道理
3 有安全感 >> 啲黑暗面收得太埋你以為佢好真誠
4 有口齒 >> 同2，乎合佢原則佢咪有口齒，唔乎合嘅咪搬龍門
5 誠實 踏實 >> 睇返2同3
6 有毅力 >>睇返1
7 外冷內熱 >> 睇返1

山羊仔真係冇乜可取地方

仲要對住蟹呢啲無限小劇場＋神經極度敏感嘅人
我就算係fd都頂佢哋唔順

符合*

同得山羊男一齊耐嘅
一係極M
一係極S

你慢慢諗下點解

好認同......
準到呢
真係咁
收得好埋 有自己一套 曾經承諾過d野做唔到會搬龍門
工作認真都算優點 但對感情就未必

極m我就明
極s會嗎？

會
佢地乜都唔主動，唔鬧就唔做
咪剩係啲極S嘅日日鬧佢地先頂得順
我見過

唔會鬧走咩

總有啲山羊男冇其他選擇/懶得再夾過個
可能工作上有幫助
可能女嘅搵錢叻之類

所以咪殺生咁嘅款

Hi巴打～又會係到見到你

我多數都係自己開話題 咁佢就會接落去講
但有時會諗點解成日都係自己開話題
叫佢主動分享下日常咁簡單都做唔到

至於拍拖 唔鍾意行街 可以一齊做下運動 煮下飯仔 煲下劇 打下機etc

笑咗

同羊佬一齊真係苦戀

又狙擊
祝大家都遇到好夾好愛嘅人 幸福快樂

我都知佢信唔過我
但我又做唔到好似你個種冇保留
始終我同佢都分開過
依家佢唔信我時
我又對佢冇信心
惡性循環

山羊座係唔係唔可以約得佢太密
佢好似想留啲時間同佢啲朋友仔出街多啲咁

你priority唔夠高姐

應該好固執

Sorry 冇追post
最近追緊金牛女 明明好match但係無從入手

你地係幾時開始咁嫁？
我都半放手mode ing

喺金牛post見到你

係..
其實佢對我都有興趣嘅 不過佢最近受傷同埋我同佢唔係識咗好耐 但都有叫做出街一齊食飯傾偈不過佢呢一兩日好似忽冷忽熱咁

我之前嗰個一齊左都會忽冷忽熱我，頂唔緊

左都咁
屌我係咪應該要放棄

牛女都需要時間觀察你嘅
大家都係土象，係被動啲嘅

宜個珍
同佢對話中佢直頭講到出聲話要觀察
我心諗屌有冇咁準

佢會講到出聲都好呀
做返自己，要發生的總會發生

唉唔急得牛牛好跳脫

我係今年fresh grad嘅羊女
仲未揾到工
呢輪好灰

想同男朋友傾下心事
但發現連講都唔識講
啲馬尿係咁流
呢個係咩山羊座通病黎

好多土象嘅都係咁，收收埋埋
情願自己搞掂都唔想搞到人

慘在係有心想做
先發現原來唔開心都要考牌

你可以直接同男朋友坦白你講唔出口啲心事，自己一個係咁喊。然後再一步步傾下睇下點樣慢慢open up自己。既然你有心想同佢傾，你自己都要突破一啲心理關口，行多一步

omg恭喜恭喜

有好多團要靠自己先得
多謝你呀
我會加油

約得太密？
有冇講咩事拒絕
正常羊對人有興趣會好易應承

btw我都係咁㗎喎，返左屋企就唔想再出去。
對你有feel咪受你成日約食飯囉，冇feel嘅話2 3個月先搵你食飯是基本

你自摺返一排先啦都係
佢已經俾你嚇撚死

可能又係觀察緊
或者佢意識到自己其實冇咁中意你

羊都好飄忽
但我反而對有興趣、中意嘅人好主動
主動埋身嗰啲就真係會觀察好耐，耐到人地熄曬火我先知原來當時人地approach緊自己

我係

其實都會 因為唔會太明顯咁拒絕人

氹返未？佢哋其實好易氹(好似係

前期癡多啲陪多啲佢好重要，打好個基礎先
得閒上嚟update下大家

你唔firm佢就更加縮㗎喇
事實上你地真係未一齊，嗌佢做女女似係踩到佢地個價值觀

知唔知因咩事喊先

你都覺得係為傾而傾，佢就更加覺得係咁，慢慢就會變到大家都好攰好夾硬嚟
其實冇野傾咪唔傾，好閒姐。適當嘅距離可以睇清更多野

呢個都真
佢地都係犯賤的

我已經知錯㗎啦

話題差唔多傾晒咪唔傾住 個空當期咪比自己同對方儲下話題先囉
隔一兩日就會有番野傾

你會死得更快
從來只有佢地可以忽冷忽熱人地，double standard狗嚟

有冇山羊座巴絲吹下水 (41) 之 悼念周梓樂

如果佢下星期照樣肯出，你就真誠啲再say sorry，兼誠懇地問埋佢可唔可以做你女女囉，今舖真係all or nothing㗎喇，踩到應一應

睇下嗰日出完去之後個氣氛點樣囉
希望新post見到你好消息